BNO續期副簽人問題!!!!!!!!!

想續BNO
但係見到佢個網寫副簽人必須居住於英國，但係好多攻略都話只要副簽人有BNO就得，咁究竟佢係新加咗副簽人必須居住於英國呢個條例?定係可以直接無視佢搵返有BNO嘅人副簽就得？

唔係唔一定要副簽咩？

因為對上果次申請係兩歲，所以應該要副簽

你online副簽先係
print出黎寄果張唔使

儘量only,
跟順序，
Bc專業人士)bc）歐盟國護照)bno專業人士)bno，
真係搵唔到，可以書面解釋試下

解釋自己點解無朋友

有人呀，不過唔係住响英國

即係如果print出嚟交係唔駛副簽人住英國嘅?

我舊個本都係好細個個陣，早兩年續番都無副簽，寄番舊個本過去就ok

絕對唔駛住英國 我都幫人副簽

利申: BC

Print出嚟 bno都可以

幫手簽埋得唔得

係咁架啦

+1 唔使住英國，
我朋友2星期已批

唔洗住英國架
我上年續左 咁岩同事有英國護照(bc) 識左好多年 我地都唔係專業人士 叫副簽人係你張證件相後面寫一句野（有範本）同埋簽個名 網上交埋錢 連埋舊passport 寄DHL 兩三個星期左右就會收到 途中有得網上check進度

一定要真人識左2年。佢地有可能會問返副簽人

+1

如果本舊BNO遺失咗點算？

都想問埋相後面果句嘢其實係咪都一定要寫？我見好多人都無寫

如果你print張form出黎 唔駛係相後面寫野
因為你張相已經印左係form上面

利伸 啱啱幫幾個frd副簽完

即係相都唔駛交？

印出來既副簽文件 唔係住英國都簽得

係upload相上張form 再print form出黎

上HMPO個網cancel舊嗰本再續

『薪火Post』BNO續期資訊(52) 英國國會之你抵壘未

如果舊個本係以前拎特衰護照個陣俾人剪左角, 今次續個陣寄完過去, 佢會唔會再寄番俾我?

想留念個陣bb樣

舊嘅會俾返你

謝謝 好擔心因為已經剪左角唔俾番我

剪咗角要副簽？

Pls sign for BNO given full BC

其實可唔可以博吓佢唔副簽？

我個fd係bc
近排見好多人搵副簽
佢話收費幫人副簽 係咪犯法？
佢呢兩個月成家幫人副簽都賺左200k+ hkd

希望你朋友搵埋唔夠睇醫生

舉報佢

唔識睇英文續咩bno

點解搵唔到print出黎果張

揀paper form唔洗

續左
冇副簽

好多巴絲都係咁
先唔簽照續
又續到

本身都係細個𡃁仔樣果個問題？

Pish

上一本係bb樣 洗唔洗副簽

你的申請不會僅因遞交申請前欠缺副署的聲明書而被拒絕

如果係專業人士BNO過期呢？

你的申請不會僅因遞交申請前欠缺副署的聲明書而被拒絕
寫信解釋

收錢真係做壞規舉錯撚晒
此風不可長

唔係呀 如果你係bb相果陣 過左十幾年但仲有本bno係度 你填好哂所有野同相 要連埋舊果部寄比佢 等兩個星期左右firm左佢會分開兩份速遞寄返比你 一份係剪左角既舊bno 一份係新既bno

佢有教你點寫你搵得人簽得都唔差在寫埋 一句咋英文ja wo

咁我唔知 因為我係表格連兩張證件相（一張背面有副簽，另一張空既）加埋舊既bno寄dhl 千幾蚊左右

我果陣求其搵個有bno 嘅人副簽就搞掂

睇薪火post啦

幫fd簽，
我連飯都無要人請啦

好似都得，
因為d資料一直有keep record

其中有項條件係
副簽者同申請要認識兩年以上

收錢幫人簽 簽得多 佢都好麻煩

今日去試下click,搞BNO網站，話我本過期太耐，無得繼續搞。
另外想問下如果特區䕶照都過咗期，使唔使全本影印。

唔係要有一本有效其他護照咩？

我睇以前 Youtube "[司徒夾帶] 續領BNO詳細示範" ，佢話要影印䕶照，
但係"有效"好多國家定義唔同，好似香港，你本䕶照過期但係唔等於失效。
因為要未做注消䕶照，䕶照仍然有效，但不能用作過境

請問我網上做
交晒錢，
但上返HMPO俾我個網址
我入完Application reference
彈個呢個畫面出黎

咁我係咪要做副簽，
係的話，我係咪online做定填表

冇錯我哋係需要嘅！

同HMPO講

我幾個月前申請冇話要居住英國, 有英聯邦護照就可以..

唔通係新加？

有無巴絲係最近申請嘅?

邊度寫？有冇screen cap?

第二點

唔駛
我全家都冇副簽
照批

Online 副簽先係要係英國住，print出黎搵人簽再寄返去就唔洗住英國

利申，啱啱月頭收到新續BNO

要呀, 同都過左期20年

點會冇得繼續搞

副簽人攞護照時登記地址喺英國就online
唔係就填表

『薪火Post』BNO續期資訊(52) 英國國會之你抵壘未

如果副簽人攞護照時登記地址係喺英國先可以online
唔係嘅話就print份表出嚟填

1路click佢D嘢，最後佢show過期太耐

咩網？